連狗可唔可以解釋下點解加泰獨立公投既post會上唔到熱門

D狗屎垃圾post得1/2頁有1人推就上熱門
加泰post 推到1001
每分鐘有人覆都上唔到
連狗可唔可以解釋下

我都覺得好奇怪 一個熱門都無

留名

知唔知ATM同汽水機點運作㗎？

Lm